白羅斯手足見到臥底狗係咁做的

不過香港人無咁好打就係真的

以為會推翻架車

呢個阻膠幾時生cancer死

又唔好咁, 果陣左膠盛行, 佢而家應該都改變左

香港咁樣開左真槍啦

咪就係

香港班便衣狗一黎就用棍打頭，又噴椒又抆槍，仲有班狂暴狗做cover，呢班真係斯文好多。

人地白羅斯D警察學歷唔係最低果D, 可能仲有少少人性, 同埋未必有槍係身
(片中情況係突然4個人夾一個示威者上車想帶走佢,然後手足救人)

打落單狗 香港人又唔係未試過

噓~~~

Happy corner?

happy corner loading 10%比人CANCEL左

佢其實say咗sorry

完美演釋打狗救人

最後段 有班飛虎隊禁既 係示威者？ 好撚高大

香港便衣狗一早拎左支槍出黎，無槍係手既唔係未試過比人打柒

係我地細粒姐...人地都係戰鬥民族

頭五秒可能係香港發生

之後已經有二三十狗衝出嚟打同射各式武器

條片最後影到十個八個著黑衫包晒頭係咪警察? 仲係度利行行下
換轉係香港已經打到一地血

唔係無嘅, 714沙田有便衣狗(唔係卧底)被人打到仆街要被CCTVB條賤種攝影師救添

前線

借個位

計衝去打既話其實香港手足一樣好撚勇
唔洗抬高人踩低自己

你岩, 香港只係武力不對等

唔記得上年831維園打便衣飛虎打到開實彈?

香港:
唔好打呀
唔好打呀

SOURCE?

我知, 果次我係開鎗果度隔10米左右

靜啦屌你老母
仲9up
who cares?

算啦，唔好再bin c 啦

大家忘記左臥底開過幾次真槍啦
佢肯唔抆槍徒手打我包香港人擺出嚟對比唔會失色

人地都開過實彈啦, 有人中撚埋, 不過香港人條命咁矜貴, 都係食黃店 買蘋果抗爭好過

欣賞還欣賞唔洗妄自菲薄

白羅斯版輸民意

白羅版左四眼

remind返, Heidi有份幫手救狗

冷氣軍師睇live扮係現場

你第一個行出去丫嘛柒頭
上連登托柒呀

乜都有藉口, 所以都係食黃店買蘋果抗爭算

有幾好打？班狗仲要冇槍喎

-o-o

-O-O

試過有幾隻冇槍係身被人打到一仆一碌

痴線 白俄既警成2米高,,

文盲?咪話香港人條命咁矜貴, 都係食黃店 買蘋果抗爭好過

我係想講我地一般細粒睇落唔似飛虎咁大隻姐
人地可能餐廳侍應同UBER司機都係咁大份

你嗰陣睇緊live

呢單係第3-4單黎
第一單打9元朗個白頭佬全世界都話打得好

起一起底明晒
正毛生滋狗一隻

Push

香港黑警真係世界第一

而且班狗全部唔敢落單

吓，香港手足打得甘好多喎，打撚到佢抆槍喎

佢一句說話代表曬全香港人 癲撚過林奠

發夢就收皮啦

係咩

痴撚線, 依家叫食黃店 買蘋果抗爭都要比人屌, btw有冇啲唔係潑婦罵街式嘅point可以回覆到我?

好似文宣牆打人先
我記得老豆搵囝有出過解釋

香港人車都燒過啦

btw臥底狗冇槍
歐洲國家果然唔同d

無左膠嘅國度真係唔同啲

人數問題 cctv問題 裝備優良問題

亂到分唔到邊個打邊個

荃灣狗用張推開呀叔之前個段路仲勁啦

--0-0

佢pm過畀肥蔡代po

都好耐之前了

香港狗應該世界最癲
唔洗踩低自己

幫佢icon加返對紅眼

唔好9up 啦

稻草人打到悶

自己睇啦 成隊狗都比人打到冚家鏟
無槍佢哋死咗啦

衝唔過, 又要供樓 又要返工, 食黃店 買蘋果表下態算

樓主你答我吖
白羅斯CCTV密度有冇好似香港咁密？
白羅斯手足行近少少 隻狗有冇即刻攞槍？

唔明點解有啲人成日踩香港手足唔夠外國勇，幾次真槍實彈手足都仲頂緊，啲乜乜TG Channel 就一直叫人學下外國已經贏咗

咪係，元朗嗰隻便衣狗咪又被打到抆槍打電話嗌救命

其實有槍無槍已經好大分別

食黃店 買蘋果抗爭有錯?

這就是冷氣軍師

白羅斯出坦克, 香港有冇?

呢隻五毛係咁 想將高登嗰招搬過嚟搞爛個場

班狗郁d就抆槍
仲有元旦果幾隻比人打到爆曬缸
唔好踩自己人

收皮 條友藍絲黎
利申 有朋友識佢

冇人講

人哋做潑婦都好過你做怨婦
6/9 記住出去啊

叫人食黃店 買蘋果表態都有錯!?

幾時的？

呢個post已經有幾個最撚鐘意踩自己人

乜你唔知咩 屌咗人先就唔驚畀人屌㗎啦

魚桿

你都係-0-0

其實依單嘢無記錯個呀伯係唔關事既 打錯咗人 ，搞事既係再夜啲既變到豬頭既叻哥同志偉。但之後被人帶風向帶到變咗做阻膠gif。

當我怨婦冇問題, 至少我有提出point, 佢有point提到出嚟?

點解旁邊的女人尖叫

有少少分別。人哋係打狗，你打平民

咁係我高估左佢

咁夠未呀 屌你老母

咁撚勇你衝先，我地後面補上

燒車先啦

應該黎明行動救中大個晚黎

你岩,我無諗咁多

香港人冇想像中咁廢
不過來自中年人嘅戰鬥力的確不足

佢真係五毛嚟講過好多次呢啲嘢

lm屈我屈毛

五十步笑百步

中大開花幫拖

收皮啦

無記錯係大埔

平你老母

lm 話「又冇片 咁點證明佢打人」

黑警嚟講香港黑警係指標嚟 好難比較

香港架裝甲車係Poly都燒著咗啦
CU燒爛咗加EU添

咩睇live
鄧曱甴自己都認左嗰日維園有開槍

好似沙田
開花救中大

PIN返巴打張圖正視聽, 我開POST旨在打下氣, 人地都救人咁解

唔係沙田咩

巴打你冇中過實彈???
你係咪掛住食黃店冇比人射過呀??
定係你坐左太耐，唔知道我地好多手足都中過彈?? 盲左好多眼仲有?

喂，你冇中過彈，仲衰過淨係食黃店wor
我地個個中左彈先去食黃店架

射個TG都散晒啦, 黑警開鎗你會向前衝?

返去打J啦冷氣扮嘢拉

個樣一撚樣仲死撐

point?

cut左技

重點係控制，好多時都只顧輸出冇人控制
結果輸出幾下就比狗走甩

狗走甩唔緊張,最緊要救到人,
個人意見

This is 連登
唔使太認真

名留青史

原來食過黃店嘅都係中過實彈, 我錯了

推

呢條on9

「全民勇武唯一出路」
「做唔到？黃豬唔值得有民主」
「我做過啲咩？收返埋條錦鋰啦」
「全民勇武之後點做？總之唔全民勇武就死硬啦」
「問咁多做乜呀 係咪當手足condom」

佢地可能覺得激勵緊路人，但其實好打擊手足

營救理大嗰晚，男女老幼攞埋條命去搏，對面未出實彈已經將所有人制衡住，手足唔要命都推唔過佐敦，然後返屋企見到啲網上勇武笑人身驕肉貴

香港人工中位數係白俄幾倍, 連講會變新彊要移民都一堆人話唔捨得香港高人工, many things to lose, 咁係少D人衝

同老豆搵囝講囉 柒頭

佢唔係左膠
係保護佢地黎搞事 保護佢地走

香港人：唔好打呀 輸畫面呀

元朗打狗棒法
正手反手連擊

沙田..果日大埔係爆左架5.5噸貨車

唔好再踩低自己人
可以做既都做左
好想列番D我記得既出來

但坦白講，有少少陰影諗番起D野

希望大家講野可以正面少少

劇情發展
可以睇番鳥克蘭果套
只係換左個名做白俄

？？？俾你當完condom仲要偏低埋勇武？
［url]

岩嘅, 同兒登講革命=對牛彈琴, 我都係繼續食黃店同入多幾手蘋果股票先

中年人唔走都要讚喇
搏到個未來又唔係佢地既

咪係囉，都未驗DNA就咁肯定

樓豬最勇

我係樓主, 我無惡意的
開POST果句應該更正為: 香港人普遍無白羅手足咁好打

人地uc係咪唔會帶槍

我係聽到槍聲跑走果班垃圾其中一隻

係
其實每個國家嘅情況都唔一樣
好難一概而論或者直接拎嚟比較
只可以講係學習唔同地方嘅優勝之處囉

同意 仲有某啲人係咁屌手足唔夠勇
到底係咪當自己打緊online game不斷俾指令？

你錯唔緊要
改善下咪得囉

人地地方中唔中彈真係同我地有冇人中彈冇咩關係
巴打你口頭咁勇
冇理由冇中過彈既
你份人謙姐

香港太穩定 啲人生活太安穩

火魔直接車埋去添

屌你老母估錯對白

唔緊要 知錯能改 抵讚

香港計比例人口
勇武好似仲高過14年烏克蘭
班狗重裝仲要無性 打到咁仲可以點

樓上班友HI撚大左

只係鬼佬個個好打啲咁解

下次仲有得打嘅話樓豬記得打頭陣

呢條賤種我記得個期好多pr配合埋帶風向話打錯「無辜」
結果一貼呢張就潛曬

你條五毛今次又講得幾啱

對面有黑色狗唔幫拖？

話說白羅斯啲藍絲有咩下場？

D女人係咁叫
好煩

好多人唔知呢單嘢

say佢老母咩，快撚啲死去做支那人好過啦，咁撚冇用咁撚怕事

腦筍未生埋就咪走出黎指點大局啦冚家產

阻膠真係冇撚用 世界廢物

無人想知thx

間唔中都要洗下底

買apple
記得買美國果個

我記得手足有燒個狗車

辛苦了同志

又聽到班女人尖叫

沙田有架燒到變灰

正確做法

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

俾著喺美國香港一早開咗槍
香港班狗特別淆底
兩個仔手無寸鐵行過都要射一下

9月6出嚟影張相ok? 想類似咁, 個畫面又靚 而且又有張力, 國際一定好大迴響

香港人已經轉做國際線，外判咗比侵侵，自己唔會郁手架啦。

從來冇話開槍就走係一個問題
你驚，我驚，所有人都會驚

咁試問係咁嘅情況底下都可以追住班喬裝狗嚟
打仲有咩可以比較？嫌手足打得唔夠大力？

有咩理由要出呢啲鳩po?

我就睇你條賤種扮到幾耐

其實叔一燒先係最震攝

出完見到佢地D反應, 我都唔開心, 想DEL POST, 轉頭就申請架啦, SOR

link?

元朗大馬路紅燒狗肉.gif

情況完全唔同
係都要踩港係都要拎香港黎比較

hong kong brother no.1

咩戲

我是樓主,
出POST係感嘆香港人無白羅斯手足咁高平均戰鬥力,
RE RE下個POST變左分化POST咁, 灰灰地,
已向站務台申請DEL POST, 各位可自行BACKUP同最好用不推文回覆

咪係, 香港人條命矜貴咁多, 咁都要扲白羅斯嚟比

講事實都灰? 樓主温室小花?

咁都要死撐

唉屌好耐之前喇點追post呀

信就信唔信就算

你屋企都幾大，睇電視都可以隔十米遠

唔想變分化
屋企咁岩出左事, 工作又奶曬野,心灰影響到你地, SOR9

下，香港都係喎

樓主訓撚咗？

我見Twitter 寫 Undercover police , 太遠點FC

白羅斯都唔小左膠

精神唔夠, 下次訓夠先出POST, SOR

啲狗真係好撚垃圾

咪係
淨係識斷章取義咁比較，好撚煩

鬼佬係高級d

香港人係唔夠人勇係事實, 因為香港黑警會開鎗會死人, 而白羅斯只係出坦克, 唔會死人所以佢地先咁勇

唔信喎
除非你搵返條link

撞

嗰晚D戰績其實好癲...
但主流媒體無報

戰鬥民族

有咩好灰，香港人鵪鶉係事實，無人幫拖又唔夠揪都係事實，唔面對現實點進步？堆周圍話人分化嘅理鳩佢都嘥氣啦，咁就連post都要del實在無需要

依條智障

唔敢報喇 壓低晒
俾人知道班狗咁失威 驚人有樣學樣

係錯手推左下, 之後都不推文返
出POST時岩岩睇完TWITTER有些感觸就轉載到連登, 無諗到咁深入, 以後小心出POST架啦....如果仲有以後

後面個阿婆都即刻拎支拐杖出嚟作戰

咪神獸左囉

香港得班細路抗爭

呢個post大把人唔願意面對香港人鵪鶉呢個事實先話人分化, 唔知真係以為佢地有份打狗

精神狀態差, 尋晚行街行到好夜, 又睇住直播LIVE訓著, 睡眠質量差, 今日又月尾埋數做到就來死

香港人：太暴力/輸民意

一年前講緊：外國咁樣開左真槍

分唔到邊個打邊個
香港唔會打錯自己友?

依啲口同鼻拗 無得證明，但嗰日佢唔關事 個四眼唔知咩事情況下保佢都正常，不過傳傳下變到阻膠專用gif。

中共玩臥底玩到出神入化
你捉到 佢隊友又扮演阻膠

網上班打手 又話 好難睇 放佢走

兩個層次既敵人

人地白羅斯啲坦克都冇殺傷力 佢哋先衝姐嘛, 香港啲實彈真係會死人, 大家要保留性命等到2047

我就係驚人誤會左個POST係叫人去死,先努力係度求DEL POST, 不過連仔唔SHOW我

分化post

仲要專登揀831出

又拎出嚟鞭

係咪中咗火魔然後槍都跌埋嗰隻

已經申請緊自DEL啦,唔好推啦

你講果啲個個向前衝嘅畫面都冇可能係香港發生，下次遊行比夠3百萬人又點？射個TG都走晒啦，香港抗爭=食黃店+買蘋果

佢=你？

有冇人識佢真人？

收皮啦弱智五毛

初選過後鄒家成做過啲乜？

平民會拎住把刀斬連儂牆啲人，屌你老母臭閪啦去

勇既一定有
不過得幾個
你咁樣比根本冇意思
同支那打飛機話佢地有j20有黑煙艦有東風所以可以同美國55波一撚樣

香港成堆左膠
大叫連左膠一齊打都冇人理

咁你想點?佢做錯野then 可以點贖罪?殺14億人?

如果你d咒罵有用,香港係咪應該死左3萬人先?

但奈何無論如何,任何形式既咒罵都係冇用,

咒罵就係一種失去任何抵抗力之後既反擊,

精神勝利.

後果唔同 唔好on9

香港人輸在無槍

個女人真係好煩

兒登仔：千其唔好捉鬼

有嘅話咪都係得個幾個 乜撚嘢好撚勇 勇唔係話淨係你篤下人 打爛玻璃就係

屍樂園

元朗有隻落單狗都比人打啦
香港人一路進化緊

唔好成日講到香港人無做過先得明明打過唔少便衣狗 大把片打狗啦..人地示威係開始咗無耐 緊係打到狗啦 你試下過多幾個月 埋到身當贏啦

元朗咪開過實彈射中人

成日想人做
自己有擋子彈覺悟未

之前將軍澳咪有隻便衣狗被人打爆哂缸，係咁講對唔住
我唔明選擇性無視香港人做過嘅嘢然後狂踩+屌自己友會有咩好處

有 自己有得企道德高地

剩係之前中環集會打到個幾隻狗爆哂血 其實咁講啦 你睇人地緊係覺得勁啦 但相反人地睇返我地都覺得勁架好多野都參考我地啦 be water之類 唔該唔好睇少香港人好嗎

好多PR/五毛陰啲陰啲SPIN走事實

佢哋駁唔到唔會覆架

放負撚收皮

屌 點解咩野片都有把煩膠女人聲係到鳩叫

你老母就唔關事啦

-0-0

屌 前排佢IG STORY影住架狗車+心心

其實都唔夠激 最後架van都走到(其實後面有防暴)

呢單嘢 警狗收埋冇講

你都on99 咁鐘意踩自己人踩你老母閪啦不如
白俄條片係高戰力就唔會俾個幾隻狗走得甩啦
香港人冇試過打到便衣狗爆缸?
唔好同我講得嗰幾個敢打 事實根本有成堆人衝過去打
你做冷氣軍師緊係唔知啦
成支汽油彈dum落便衣狗道睇新聞都睇到啦

對唔住

死阻膠

五毛收皮啦

咪on9啦 你睇下手足先再講啦

你有？

文盲?咪話香港人條命咁矜貴, 都係食黃店 買蘋果抗爭好過

又要人copy and paste一次

Btw你有？

個啊叔係呢單野前一日撕過連儂牆仲比人影低左
何來唔關事

二百把菜刀同三把槍
你想企邊到？邊方會贏？

冚家鏟啦你死5毛

打稻草人就叫有point

呢個咪我個point

都係跟你上連登抗爭算

Fb睇好似係狗黎

叫人食黃店 買蘋果抗爭都叫打稻草人？
你係咪分化？

又係度踩低自己友 大撚把便衣狗比手足圍到仆街啦
但佢地一蚊槍出黎可以點呀？弱智

而家黑警無郁d就掹槍，睇下關家榮個仆街，當日根本就無暴力，但條撚樣無喇喇掹槍，手足上前調停仲要俾人指心口，最後熊仔餅仲俾佢辣底埋。尼段片班差佬如果唔俾無槍就係十分克制，根本無得比。

屌奶星 原來吉ac黎

你收皮啦賤種
條廢老落場密到被人認得先神獸咋

留名

你都on9
比著我地班友
見到緊係 我走先
捉到坐幾年呀
你救人 無人救你呀 傻仔
岳手足咪人版囉

港豬個種就係劣架啦
中國人種
邊似得外國咁團結

係咪佢老豆黎

收皮啦睇live扮現場

睇番真係好勁

香港太多讀書人太錫身，有好有唔好啦

你都on撚9喺得現場比人打一定有原因啦 保護佢？耶穌啊？

阻膠大多數係卧底黎

未撚諗清楚就指揮大局既撚樣就最乞人憎，道你老母歉都冇用，真係後悔既就立投名狀啦，扮撚哂野保護藍絲絕對唔當自己人

全世界d女人都ON99
叫叫叫
叫你老母

唔好講事實，得陣又有啲yellow nazi話你分化

有人計過勇武比例香港仲高過烏克蘭,只係敵人根本唔同lv

人哋白俄羅斯警察真係驚㗎

政權輸咗真係會比人清算

其他兩樣唔睇，淨係包得唔夠實，都要坐定定等狗上門

放負分化撚會扮睇唔到你個comment

唔敢衝就畀100樣藉口自己

事實就係搵藉口好易
行動好辣

好撚煩呀把聲 叫乜春

香港便衣狗表示腳軟

係咪唔記得荃灣

呢個真 由元朗叫到到白俄羅斯

五毛真係博人唔記得 幾撚陰濕

香港咁多cam點夠佢地玩
做好自己本份就夠 唔需要同人比較

嗰日個呀伯無做啲咩嘢，路過有人認到係撕紙狗就俾打。依個情況有人唔知咩事出嚟勸阻好正常，唔覺有咩咁左膠值得整做gif無限回帶。最好變到好似支那咁食食下飯無端端俾人斬甩埋個頭都若無其事就唔阻膠喇。同埋唔啱聽或者覺得我係5毛可以block我，但唔該唔好人身攻擊開唔埋口賤種。

咁你係一條賤種
屌你係賤種有咩問題?

而家講1+1=2 都有錯咩?
死賤種

香港都有咁做
但人地拎枝槍出黎射你

大家咁話啦冚家剷死賤種 搵交嗌。

而家講1+1=2 同你係死賤種都一樣無錯

你條賤種第一下出黎改歷史話「打錯人」
被我踢撚爆就屌我「搵交嗌」?

嗰晚係真係勇 無法忘記

唔夠膽打架，唔算偉大民族。

冷氣軍師又鳩up

我以為係休班甴嚟失望

輸民意比佢走

'—O-O

邊隻係狗冇螢光手帶好難認

香港大把白衫無人性

唔好講到得得毅進仔

push

永遠覺得自己友做得唔好
雖然事實係一大堆港豬同唔敢勇武嘅人
但唔係靠比較靠屌黎改善到

個呀伯搞連儂場好撚威架, 後尾死狗咋嘛，即係好似你咁呀，7吓7吓

永久鞭屍

你錯啦，左膠係一種精神病，要用血先有得醫

媽，我好亂呀

source?
退一萬步睇, 真係say 咗又大撚晒?

所以你咪無人信囉屌你老母

港豬：你唔帶頭？

屌終於搵返
想繼續bin隨你地

繼唔繼續續bin就隨意

1. 警力 / 地方面積 / 人口，香港根本警力多到爆。唔會有uc 單拖被圍無人救。

2. 香港一危險佢哋一定蚊槍

3. 外國警察變節/唔執法 = 贏。香港後面仲有老解

唔好再笑香港人，根本我哋打緊hell mode 明唔明？

再望下香港班懦夫，笑出黎

白羅斯手足好勇

一直都係，對啲咁狼死又有咁多武器又有槍，你戰鬥民族都冇用根本你中咗椒同埋扑頭，幾好打都冇用

Fat Tsoi
2019年12月17日 ·
屌乸星Facebook msg足足Delay咗個幾月，而家先見到主角搵過小妺
好啦，大家警剔，我都唔再Share佢阻膠了，不過你哋Share我控制唔到 🚬
#太多了太多了

邊撚柒句寫say sorry?

求其啦，我只係有印象見過個post

開囉，我地爛命一條

其實正常處理群眾活動都應該避免帶實彈槍
情緒高脹下如果有人搶槍成功，你唔會知跟住發生咩事

有次個有槍既都試過比人打到一頭血，仲中火魔添啦

講就口響 香港人不知幾錫身